[文宣-7.1衝立會] 給父母的信

過咗今晚，啲和現非一定駡衝擊行為，我哋一定要贏反民心，請大家whatsapp send 畀父母睇，再叫佢哋轉發。

給爸爸媽媽

爸爸、媽媽，對不起讓你們擔心了。看著新聞直播的畫面，相信你們一定對香港的年輕人感到失望，想著年輕人為何要成為暴徒。請讓我向你一一道來。

我們為何要衝擊立法會？由6月9日起，香港示威、衝擊不斷，不少人哭過、心碎過。由始至終，我們上街示威只為一個原因 — 撤回送中惡法。100萬人示威、200萬人示威、靜坐立法會示威區、佔領金鐘主要道路、和平包圍警察總部、甚至攤瘓政府機關，任何和平的方式我們都嘗試過。然而，任何和平的方式並沒有換來政府的回應，只有拖延，及，使用過度武力的清場。別無他法，政府逼使我們使用更激烈的抗爭方式。今天，我們衝擊立法會只為一個原因，貫徹始終的一個原因，要求政府回應市民訴求。

聽到新聞以暴徒稱呼我們，我只想請你明白，我們不是暴徒。暴徒不會在無人的商店付款購物；暴徒不會顧及同行記者安危，為他們送上面罩頭盔、各樣物資；暴徒更不會保護立法會內盛載歷史的文物。暴徒只會口中喊著撐警的口號，但實際為向不同意見的人吐口水、文革式批鬥；向手無寸鐵的少女作出越軌之舉；甚至襲擊行人、記者。我們是被上一代好好教育的一群，被你們的愛孕育的一群。

或許你們看著立法會被破壞、強闖，心裡只想著破壞公物是不折不扣的暴行，然而，沒有生命的建築又怎能跟失去的生命相比。已經有三位以香港為家的孩子向政府、向人民以死相諫，是甚麼逼得他們走上絕路，放棄自己寶貴又年輕的生命。每一次聽到生命為止消逝的訃聞，我們的心都被撕開，無數的夜我們被哭聲圍繞，他們的離去只因為對香港的愛。沒有任何的建築抵得上寶貴的生命，你會為被破壞的建築感歎，而不為失去的孩子感到哀痛嗎。他們只是三個深愛著香港的孩子。

我們不會要求你們、我們的父母走上最前，我們只有卑微的願望 — 試著理解你們的孩子，不要責怪他們本於愛、出於愛的行為。只有你們的支持，才能令我們更有力量為香港的未來、自由民主而抗爭。謝謝你，爸爸媽媽。

一個愛著香港、視香港為家的孩子上

推到有人spread

push

推

推到有人spread 幫推咁多位

pish

記得send出去 推到有人spread 幫推咁多位

幫推

「思想改革運動」任何人請睇一睇，需大量文宣工作

改革思想同為重要架大家。。。一定要拉翻和理非翻黎呀

成立臨時政府 係work但冇啲有頭有面有權威嘅人宣布係好難搞 集中雙普選啲人易接受啲

轉自facebook

希望各位可以記著，這廿多年來的立法會是怎樣子的。
功能組別，分組點票，人民的聲音長期被壓制。近年還有無準則dq選票，褫奪參選資格。
在香港，在任何一刻，佔領立法會，都是有百份百的正當性，甚至是最有正當性的佔領，沒有之一。
只是要奪回一個本應是屬於人民的地方。
很抱歉，習慣躺著被強暴的人，沒資格指責挺起胸膛的人。
絕對沒資格。

幫推啊

推 文宣戰已打響
我哋要將事實講返出黎

Push

謝幫推

一定要send出去 同母親講咗幾句就知唔對路

push 一齊send去屋企group

佢哋啲group威力真係好強 一定要快過對家

記得send!

要派傳單 好似稅局個次咁
解釋返個原因比人知

推 Spread

哩篇想whatsapp spread咗先 希望夠快 當然希望有巴打印傳單講返今次件事

記得send畀屋企

LM

要父母嗰代睇 將某段整做長輩video 有冇得諗

咁高技術唔識搞

記得send畀屋企同朋友！

求推 一定會有人識 長輩幫手做文宣快好多

睇你個好似好苦惱咁 謝幫推

記得send出去！

send左俾呀媽

已send

推！！文宣好波

孝子梗係要畀佢哋睇下我哋諗乜

都係盡自己能力啫 兄弟爬山

聽朝有冇手足幫推

Push
軟硬兼施
贏返民意！

尤其係父母對我哋嘅理解好重要

push push

send咗畀屋企未先

記得send比屋企人

send埋畀朋友都得

推 最好可以有facebook版

多謝各位幫推 父母嘅支持一定唔可以失 有屋企支持係好重要

交畀你搞了手兄 每個人都多一分出力

Pish

推到上熱門畀全部人見到啊

你們加油

你都可以加油

負評講下原因

send咗畀屋企未

謝幫推 send咗出去未先

想做到 致年青人 段片咁有效果

最後兩張放埋一齊會唔會令佢地誤會

唔會掛巴打send嘅時候小心啲

睇到喊

真係睇到喊

爆推

唔係咁掛 對唔住絲打 你冇做錯到 係我哋要對你哋講對唔住

Send左比呀媽 btw佢9.6，6.12，6.16，6.21到琴日朝早同7.1都有出泥慶幸有個會齊上齊落嘅媽媽
佔中都有份去

你冇做錯到 喊完就繼續出發啦 對唔住令你難過

要顧及佢哋安全啊 安全最重要

即send比老母睇 屌佢老母

我係一個無撚用既人 今日發夢都有出去但係夜晚要反工到8點走左 30歲既廢中輸唔起既廢中 一直都好擔心你地年輕個班 只想你地知道無任何一個香港人有資格指責你地 當你地犧牲自己為左香港願意付出一切既時候 16-20歲既年青人願意拎最青春既十年可能斷送一切去搏一個明知未必有結果或者得到既依然係黑暗既將來 我相信無人會唔知道衝左入立法會有咩後果 明知可能係陷阱 都只係想話俾香港人聽你地係為左香港肯付出d咩 依個月黎我都覺得好絕望同唔開心 但依然見到香港人既努力同抗爭 我只想多謝你地 感激你地 中文唔好請見諒（利申 p牌 但唔係鬼 為左今次既事開ac 只為推post)

哩期扮下孝子先 唔好屌自己啊婆著

我兒子已經20歲了，我巳老了，有人說示威者收了錢，但我還是相信你們這些年輕人，加油！你們並不孤獨，我已經將我成日睇開既babykingdom及香討app鏟左，全力支持連登！

睇到好感動 多謝你諒解
你唔係一個冇用嘅人 每個人有自己包袱 只係年輕人更有激情同未被社會馴化

唔好咁講嘢啦
我覺得你又出嚟 已經好足夠
我哋班年輕人 一直都知道上一代
辛辛苦苦咁偷渡落嚟香港
為咗我哋班下一代
而家到我哋年輕人企出嚟
守護每一代人嘅未來
一直傳承落去 直至真正嘅自由民主實現

uncle要小心分下啲講笑嘅內容啊 好多時都係後生仔亂噏玩下 唔好被佢哋嚇親

20歲係一個建立身份認同嘅重要時候 可能你個仔會多咗磨擦 佊此有好多不諒解 但請你唔好灰心 記著佢係好愛你㗎

林鄭開緊記者會分化我地，唔好比佢得拯

要用切身感受打動佢哋

真係覺得好對唔住 無留低一齊抗爭 對唔住 只可以睇住你地去搏睇住你地去死 對唔住 真係好憎依家既自己 原諒我既自私

唔好沉

每個人都有自己嘅限制 但同時每個人都有自己可以發揮嘅地方 唔好再嬲自己 我哋冇做錯到 錯嘅係共產黨同佢背後嘅人 我哋振作之後再一齊加油

Pish. 係時候各司其職
文宣手足 一齊加油

巴打未瞓？

其實我第一次出哩啲文 未做過文宣

謝謝你幫推

你個名好惡喎ching

孝子全面進場

想半夜偷到個熱門畀人一起身就見到

Send 去家庭親人group

佢哋嗰輩真係spread得好快

好想瞓教 但好想推上去

訓左再推啦 辛苦啦

推
聽朝一早send俾和理非老豆老母

多謝巴打

喉嚨開始痛 但朝早冇人見到就太遲

記得send啊 畀埋朋友睇

盡己所能啫

究竟點先爬到上去

爸媽，我們不是暴民，我們愛香港，因為要守護我們的家和你們啊！

已經sd了去長輩group

其實係好真心嘅說話 但我哋好少講

謝謝你

謝幫推 記得send啊

再推

推到認得你了快啲去抖下 今日大家都攰了 雖然我都好想瞓

多謝推得咁大力 記得send埋畀朋友啊

推到頂

不用謝啦，香港人人有份，我爸媽及一眾阿姨阿叔，由612開始，我密密sd長輩圖同連登文宣俾佢哋，佢哋開始明白事理，文宣工作人人有份，我們一同加油！為香港打氣

我爸媽知道的，所以他們昨天也有出來行下街

你休息一下，我剛剛起床，我接力你放心睡覺

真係唔好放棄啲長輩 長期睇cctvb同自己圈子渲染係要多好多時間改變佢哋嘅諗法

愈多人推愈好嘅

記得要照顧佢哋安全

多謝哂巴打怕齋推悶嘅吹下水

謝巴打推 認得巴打了

你呢啲真文宣
我個啲搬下字姐

我成日出post都唔夠出面吹水post搶 搞唔掂 係咪我啲post冇料

放心放心，有陪同同行，而且昨天五、六十萬人一起行，好安全

我都用眼淚攻勢拉咗父親去遊行

呢啲時勢係多人講野架啦

巴打咁熟law嘅？

吹水post三毫子一個，推得快正常
但好post一定有人會見到

我怕聽朝啲人未起身之前畀人刷走咋

我只係普通市民
香港法律上網全部有
我覺得我地係法律上有咩權利
我地係應該知道咁姐
仲有咩法治
有法必依 有法可依 之後係咩
以法限權 同 以法達義 義係公義

不過 以法達義 都係戴耀廷噏出嚟 雖然concept係好正

我其實唔明白，前日撐警班阿伯又非禮女示威者、女記者，又打人又成班黑社會進場，又唔叫暴力，但昨天學生整爛幾塊玻璃，又叫暴徒，狗官及藍絲真心諗嘢痴線，好似冇食藥咁

但以法限權都係重點呀
我地清楚晒警察有咩權力
可以保障嘅自己
我開POST只係想咁
香港仲未係警察大晒
佢地法律上仲係為人民服務

琴晚發夢見到好多淺藍色衫 其實好多都係大陸人 全部低端人口 冇文化可言 但啲片嘅impact真係冇衝咁強 雖然衝係冇人受傷都好

其實要講返個authority點嚟 唔係民選基本上只係為政權服務 喺佢哋誓言都係話服從長官 冇話服務市民

但有寫佢地有咩權
唔可以濫權

雖然未係大哂 但已經見到police state嘅影子 由機場對樣 到智能電燈柱

睇片見到啲撐警阿伯好似walking death 啲喪屍咁又摸又扯住啲女示威者，真心痴線

其實喺啲片見到就算搬警例出嚟 佢哋都可以扮聽唔到 好可怕

睇片見到摸嗰下真係嬲到癲 真心好想佢哋快啲死

咁更加唔可以比佢地咁做
再落去 佢地權力無限大
呢個地方會點
呢樣真係唔焦土得

所以一定要拍片同清清楚楚講返啲例 攞上庭做證據

之前google「休班警」已經對克警好鄙視
612之後更加覺得佢地係全香港最黑暗醜惡團體

呢樣真
唔好怕浪費時間
自己係清白
就一定要 同佢地玩
你可以鎖我48小時
但你冇理由亂咁打人搜身罰人企

雖然入面一定有好人 但我可以好肯定說你知 入面落場fit人嘅一定係純粹fit得高興 當人係狗咁打 睇小說睇返嚟

香港最大權力嘅紀律部隊
但就豪無紀律或法律可言
佢地仲要手持各種武器
係好恐怖嘅事

不過好多人都會怕 但哩啲時候更加唔可以怕
罰企真係違反人權 當你犯咁

最顛係先前地鐵站亂搜身，昨日又無啦啦搜小巴，當曬全部市民係賊仔咁，其實最暴力最醜惡係佢哋自己囉

而且我地做嘅只係市民應有嘅權利
係法律賦予
我係犯法 你拉到就拉
告得入就告
唔好玩罰企打人

其實推毅進programme 再因為推動社區共融吸納返班人 真係好適合訓練佢哋做工具 思辯能力低同經濟誘因 貼貼服服

不過要個體制由根本改變係好難 好多社會制度已經穿哂窿

搜小巴我都覺唔抵
搜可以搜 我明
但唔係倒晒市民啲野落地搜
唔係大聲呼喝
要知道警察搜人名義上係叫
邀請市民協助調查
坐小巴唔係疑犯
係疑犯你就拉

盡我地嘅力
第一步打擊冒警

[深度分析]何謂暴力

咁係好理想嘅警察服務 但依家兩邊已經對決狀態 落場嗰班更加係自制能力低 記者同議員喺哩啲時候好重要

委任證叫都唔show真係要影低個樣先追究到

今次清場
個人覺得係相對定義上算好過之前
但絕對定義上依然係有催淚 呢樣唔應該出
因為啲人已經走緊 要知道走唔係咁易走
地鐵又多人

駁係好難有用 佢哋根本沉醉喺自己嗰套 執著衝張相就話唔需要討論

我已經開始學得出催淚好過畀佢哋打 至少唔會畀佢哋打到流血

催淚食到變左免疫咁
但其實都唔應該出囉

唔係免疫 係班警察真係唔收力 唔當你係人咁打
今日冇鐵馬 其實靠嚇已經散

做乜啊手足

同埋咁樣亂搜亂捉，根本同恐嚇冇分別

就係要白色恐怖 嚇到你唔敢出

推啊 唔好停

所以呢啲咪警權過大，之前記招仲扮冇

一定唔可以沉啊

咁記招係任佢噏 要有獨立委員會先證實到件事 雖然係明顯嘅事實

記得send畀屋企人啊

share咗畀朋友未

咁又一日 天光了 我哋今日嘅文宣唔可以輸 打低共媒

加埋依張

我改唔到頭頂個post㗎喇 手足自己加減啦

推啊

睇到好心痛

對唔住 我唔係想令你心痛㗎

好多謝你有一顆咁愛香港嘅心

想請大家幫推!

各位早晨

係咪想接力幫推 推咗成晚了

寫得幾好

幫手推一推
可愛的香港人，留下散銀給需要人士

岩返岩到屋企 不如開個按鍵精靈

頂 見到唔識反應添 點好法

所以佢唔敢整個獨立委員會啊

辛苦你了 對唔住我今日冇上前 你抖下啦 你夠努力㗎喇
乜係按鍵精靈

錄一次 推post動作再 自動重複係咁做

身有屎 明明行得正企得正就咪怕啦 仲撐警遊行

人手好似有誠意啲 雖然好蠢

記得send出去啊

相片個度分返開邊啲係支持&反對者, 有啲人未必知

要靠大家send嘅時候執了

朝早先係人多要推post嘅時候啊

幫我推多幾下好冇 朝早係人多要推post嘅時候

謝謝你 幫我推多幾下好冇 朝早係人多要推post嘅時候

無問題啊

負評永遠唔講點解

朝早開始人多 推啊

推到置頂

咪撚理嗰啲人啦

好難嘅事 send咗畀屋企未啊

正評難賺 雖然點都有人係咁 但唔抵

老母會喺我上緊連登嘅時候同我一齊睇

家庭和諧好重要 所以更加要溝通

謝謝你又幫推

記得send畀多啲人睇

樓主可唔可將段字變做圖 好sd啲

推！ 感謝文宣

技術上嚟講我諗唔到點做 有冇人出手

send咗出去未 其實我第一次出哩啲文 純粹想盡自己能力

你會有offer㗎 好人有好報

做乜要咁苦惱

無錯，依家就係和理非行動既時候‼️
推呀，大家記得傳開去

謝幫推 feel到你個名啲冤氣

唔止和理非嘅 畀屋企人明白你都好

感動姐

哩幾日喊到豬頭咁 一定要畀屋企明你感受啊

呢個我同意

啲人係潔癖到遺忘咗人性

up

一定要畀屋企人睇啊

推得好大力

畀咗屋企睇未

謝謝你 人手置頂啊要

好眼瞓

有冇人傾下計

我覺得啲人站在電腦電視前邊指指點點講風涼話好容易，佢哋冇出過來捱過黑警催淚彈捱過打捱過非禮，佢哋唔明點解大家要攻入去立會，佢哋唔知道所有義士為的不是自己，是為了香港

佢哋完全唔明武力抗爭嘅必要性 哩樣真係要慢慢教 但我哋仲有幾多時間？

推啊 返工時間推出去

寫得好

真？

香港人學嘢好快嘅，唔好灰

其實都見到多咗老一輩嘗試理解 要再畀多啲力

啱啱整咗 麻煩大家廣傳

謝師兄

推到全 真.香港人睇到

推哩張

好眼瞓 推哩張

推啊 畀多啲人睇到

推！你訓先我地接力

Push!

多謝你關心 但緊要關頭

你都推咗好耐 去抖下啦

多謝幫推 有巴打整咗張圖

推 今日文宣加油 大家加油！！！

大家幫手傳出去 大家加油

[文宣/請廣傳]回應特首林鄭月娥記者會聲明

推埋呢邊

開始多人推

已放FB

謝謝分享 巴打整咗張圖

推！

要得到大眾支持!

留著和理非

給全港爸媽的信：

1967年你們做過甚麼，現在年輕人就在做甚麼，沒有甚麼話該說或不該說，甚至唯一可以說的話就是兒子不及父親當年勇，完。

全港兒女上

咁咪得囉屌，點解佢地反英抗暴就係道理，依家你熱反送中反惡法就係搞事？

借分享fb ig.....etc

記得要做好文宣！

繼續推

send咗
push

無論有無用 大家都SEND出去先
一次唔信 兩次懷疑
三次都可能會令佢地諗通少少

岩岩send 左比屋企人 希望佢地明白

推

年青人加油

推佢老母

哭了 推！

推到更多人睇到

係baby condom share左
希望多啲父母睇到

P

睇到眼濕濕

【文宣組回合、鍵盤戰士集合】入嚟拎文宣材料整合，一齊打贏輿論戰

眼濕濕

已send比老母睇
老豆就算，深藍

大家早晨 唔小心恰著咗 究然冇沉

雖然係事實 但唔好咁嬲啦巴打

多謝幫手推咁耐

多謝幫推

千祈唔好放棄

希望幫到你 最緊要唔好放棄溝通

對唔住 唔係想你眼濕濕嘅

希望過到嗰邊有啲效果 謝謝你

推返上去

p

上返去畀多啲人見到啊

spread

幫手send左俾其他唔上連登嘅朋友

希望有用

唉

做乜唉聲嘆氣

我丫媽就係啲廢老心態 覺得啲人係度攪攪陣
而家餐餐飯都係度嘈 好想搬走

辛苦晒 孩子們
也許有許多人唔明白你們
但都有好多人支持同愛你們
一定要好好地 愛自己 愛別人
齊心打呢一仗

要慢慢嚟 你依家一定好唔好受 但佢始終係你阿媽 唔好放棄

巴打有冇試過從經濟長輩圖入手

大家盡力做！點都會有用！
加油

推， 睇到喊😭

唔洗喊 你冇做錯任何事 錯嘅唔係你

給我用力推

我又無好嬲
我只係睇唔過眼佢地要做中國奴就想拉埋我地落水姐
講真，香港既advantage係點嚟其實佢地自己最清楚，單方面依靠中國大陸，香港既未來就係無未來架啦

唔理中國其實會發展得更好 其實唔明啲人乜心態 一方面又話大陸好 一方面又要喺香港住

哩度有篇文係講黨國之別 希望有用

推咗比個女睇！

我想大家畀父母睇 你竟然掉返轉希望你哋可以有良好溝通啦

嗰係咩意思先

寫得好睇到眼濕濕囉

有冇人可以錄音 拍片，廢老唔睇字

拍到 致年輕人 咁就最好

唔洗眼濕濕嘅 場仗仲未完 加油

我家四大長老已被紅色淹沒。
只有我女兒和我一樣，我們珍惜每一位手足！

然而，沒有生命的建築又怎能跟失去的生命相比。
好想喊

夠膽嘅畀哩篇佢哋睇 分晰下黨國之別 雖然四大長老扮到唔係共產黨咁

千祈唔好鬧交

今晚返去挑機

喊夠就好重新上路 我等陣就出粉嶺紀念義士 佢哋長存喺我哋心入面

希望保持到理性討論 祝你好運

send左去廿幾人既大family group度
表哥表姐好支持 阿姨都係
最後我老豆竟然出聲 話OK明白! (佢一年只出一次聲.. 就係多謝大家既生日快樂既時候LOL)
所以真係有用嫁

頂！好鼓舞 真係要spread出去

.

謝幫推 雖然係一粒點

你出哩！ 你邊間學校？ 邊個教你中文架？

做咩事啊巴打

幫推 但廢老一定睇第一句就屌話不知所謂

有巴打話work 試咗先 受少少委屈啫

幫推！

幫手share最緊要！

或者畀我喺度講幾句

其實琴日圍立會 喺立會出面嘅人唔係冇嘢可以做 係可以用鐵馬水馬劃好分隔 咁樣係可以保護返入面嘅入

仲有一點 一定要齊上齊落 冇一樣嘢要撤一半？要撤就要果斷咁一齊撤 唔好慢慢行行企企 一定要集體一齊走 有記者幫你擋著 唔好驚慌

辛苦哂記者朋友

謝謝你 記得share出去！

擺下舊post先

推上頂呀屌你老母

好似冇乜人再推了

唔撚得呀點都要推上頂

我都覺得要上頂